有冇人覺得而家共享單車既籃太細

如果整大d，香港就多好多垃圾桶